(輿論戰)用列表形式嚟分清楚你身邊嘅係邊一類嘅人，再進行思想荼毒

諗咗個簡單嘅列表，可以既方便又快捷咁分清楚你身邊嘅係邊一類人，再因應佢哋嘅特點進行思想「荼毒」

義士永遠唔會嫌多，叫醒得一個得一個

Q1. 你想唔想要我哋爭取緊既野?
A: 想 --> 去Q2
B: 無所謂 --> 咁你就唔好出聲評論啦
C: 唔想 --> 我好想認識下你係咩構造

Q2: 咁你覺得現時嘅方法能唔能夠爭取到我哋嘅訴求?
A: 爭取到 --> 得，繼續參與，去埋Q3
B: 唔知 --> 唔緊要，一齊傾下，搵方法參與，唔試下又點知呢？去埋Q3
C: 唔得 --> 等你提出既新方法啊，無就去選項 B 啦

Q3: 你支唔支持依家嘅行動方式?
A: 支持 --> 繼續參與
B: 一半一半 --> 咁你做你支持既野，其他就唔洗出聲批評啦，佢哋已經比人鬧得夠多啦
C: 反對 --> 等你提出更好既方法啊，無就唔洗出聲批評啦

PS
有一班香港人正為你同我唔怕受傷、犧牲前途、甚至已經有人犧牲性命，就係為咗你同我嘅家 - 香港！唔知自己可以做到啲咩？
1. 8.5 三罷！當然仲有集會、遊行，勇嘅就出嚟野餐
2. 課金，俾自己同年青人 (買裝備、支援被捕人士、支持媒體及民間組織...)
3. 叫更多人一齊參與，由你身邊既屋企人朋友開始；你既參與，會令更多猶豫緊既朋友都願意企出黎
4. 唔好安於現狀，留意下有咩最新行動，參與討論、參與行動
5. 如果你有咩唔認同嘅嘢，得自己知係冇用㗎，要喺討論區或者到現場同人講先有用，交流下話唔定你會有新諗法呢？

義士永遠唔會嫌多，叫醒得一個得一個

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推